俾apple watch 6 辣親

上兩星期買，戴左一星期就咁，紅腫，起埋水泡。Apple Support係咁問我有無光敏感同錶帶有冇事

有冇ching都咁樣？

三日前

今日

你係美國就會拎到應得賠償同服務
香港就會比人當狗撚
但希望你快d好返

Google “Apple watch+灼傷”
大把result
我係你就拿拿臨賣左佢

隻錶有發熱？

賣咩
camping個時用黎煮蛋

俾蚊咬

btw 戴埋個個殼好似好核突

佢會不時出綠光test心跳

唉，希望退到錢

消費者問題
你啲皮膚咁廢唔耐熱

係咪去過建興呀

用家問題

sor係我垃圾，做咩唔生得粗d

apple既product一定係完美先推出

我戴無呢個問題 ，實質係光有問題，定錶發熱呢？

應該會負評多過正評

1）使用者問題
2）我無問題/我無事喎
3）你抺黑

揀一個啦

我岩岩買番黎都會（我係SE)
不過冇你咁嚴重
係紅咗咁
但係我冇成日戴
係出街先戴
而家又唔會唔知點解

似係敏感，試下換個裱框/錶帶
多d清潔

我隻s6 暫時ok

過咗廿年仲見證到cpu煎蛋大法

有埋水泡呀，同埋正正係錶底個位.....

條錶帶同殼好柒

明顯係用家問題啦

謝 Ching, 我見係韓國同SE出事，6就未見有

好似係SE 個問題，如果買左無耐，不如返去嘈退錢，咁點戴呀

點解要帶殼？

傻豬黎
係冇人權既地方同有人權有自由既地方比較
你地都無人權唔係當你狗咁撚 唔通當你guest is god咩

點解唔帶得殼？

怕爛嗎

個殼好柒 好核突

apple watch 同case 唔會覺得好柒咩？

我裸跑左半年，無花過

用家問題啦一定
邊個叫你戴係手到
燒親都抵你死

錶都要case
不如用個殼包住個人啦

想問樓主戴撈會唔會用殼？

如果樓主喺美國
告Apple包你變億萬富翁

明明係apple watch問題
成班idog攻擊樓主用殼

支那01就直接貼內文啦

咩叫光敏感？姐係你唔曬得？

又唔見我有事 怪得邊個 自己敏感

錶都用殼真心on9 帶錶自己敏感唔去搵醫生搵藍精靈更加on9

有冇得閂咗個功能？

戴嘅時候隻錶熱唔熱？

個殼乜撚野

關個殼事
唔用殼就冇問題

帶左半年都冇事
你平時有冇帶其他錶 都係會咁？

去redit 搞大件事佢

如果敏感既話 你係咁R佢都會咁
我對膠敏感都係會出水扑
你個殼好明顯係淘寶啲19野
佢地啲膠好污糟

唔係怕爛唔通貪型咩

5代會唔會？

漏電呀

Iphone我都試過

可能你屋企是地磚

你唔戴咪冇事囉 又唔見其他人有事？

低溫灼傷
好多年前屌米d濕鳩計心跳步數d手環都會架啦
你隻錶太緊,又開埋d長期mon心跳既function,手果個位置不停吸能量又散唔到
咁咪灼傷

由一代到而家戴緊四代，戴咗4年都冇嘢 不過上網都見到watch 6同se有過呢啲cases，都唔排除真係有問題

事關唔知係咪肺炎趕貨搞到apple最近啲qc 好似差咗，我而家用緊部12pro max 都黃mon

分分鐘係淘寶殼啲用料搞到敏感
睇睇醫生點講先啦

個殼 好柒

好似幾有道理 可能舊殻都阻到散熱

絲打？

帶
有
毒

個殼真心柒

怕辣點解唔買清湯版

可能加左個殼令到隻錶更貼肉同更固定難散熱

BTW隻殼好核突

iphone電池1年就打柴 算唔算完美

美國可以集體訴訟告蘋果，分分鐘賠唔知幾多億出黎，啱先facebook 先好似畀人告完

真係第一次睇你呢個問題 我都新買左 乜問題都冇
可能你嗰隻咁啱係有問題嘅貨

有

一入到嚟，個個都話樓主個殻好柒

個殼好撚柒呀

apple watch都仲戴殼，正一傻閪嚟，拉

唉，認真好差

你google 下
apple watch burning wrist

一大堆圖

犀牛盾都俾人入

我一陣睇下點樣熄先，謝謝

仲諗住遲啲買隻比老母添

兒登人戴錶一定裸跑
揀既野一定最靚，一定唔會係大陸野

預言家

似係大陸d 劣質殼,用埋對身體有害既料生產 戴耐左係會咁

係囉, 全世界都冇聽過會比隻錶辣
而加1張咁嘅圖就想屈我apple?
等比人告啦

google apple watch burn
以往好似都有啲case，外國成功退到錢

我自己又真係無聽過 你都算黑仔

揀晒啦
佢等比人告啦

用家問題，係你冇好好保養隻錶先會咁

得罪講句 個case好

低能仔手錶

似係樓主用淘寶錶殼腐蝕左隻手，你睇紅種個位置都唔係錶個位置

我se買左一個月, 日日瞓教/出街都戴, touch wood 到依刻都未有問題

柒撚左就講兒登仔
邊有人戴錶搵野笠住架

戴左幾代都冇事

不如去醫院驗傷
再搵美國apple算

紅斑狼瘡症，好似係

隻錶戴到咁高？

出事㗎嘛，下世唔好淘埋啲垃圾生癌膠殼

你係咪戴到好緊

咁買隻幾皮野既咪要放入夾萬唔戴？

紅個位都唔係你戴個位

遮住個位黎影，你一定見到啦

又唔會
戴完唔會有痕，應該唔算緊

而家d人乜鳩都加個殼落去
不過好少見人Apple Watch都戴殼，真心好柒

轉頭仲想去買AW

樓主係你本身皮膚敏感定隻錶發熱？

利申：我一向健康，無敏感問題

保暖系統黎

個殼柒到隻錶都頂唔順

有fd戴到同你一樣 不過係s3
斷斷續續咁戴 年幾兩年都有撻野係度
可能對鋁敏感 不鏽鋼個款可能好啲

我唔敢再戴，希望無疤

從AAPL股東角度，好完美

隔左3個鐘返黎睇，樓主啲負評差唔多係正評2倍了

點解會俾人告？

可能長開血氧function 我頭一日戴都熱 熄左就唔覺

On9仔先用呢啲殼柒到飛起

抺黑喎, 仲唔告鳩你

肯定用家問題啦
一陣就有一班idog喺度話點解咁多人冇事得你有事

我開頭幾日好似你咁又紅又癢，過多幾日又冇事

Watch緊係裸機錶就一定要撞下架啦

連埋塊綠色牌仔帶出街

904L好撚堅
AP隻八角形殼先先花到仆街...尤其18K金

D人吹撚到指甲刮下都花
正常粗用,得閒撞下門撞下檯無花過

啲負皮可能係因為個殼
手錶戴殼喺呢度係死罪

雖然錶戴殻係柒
但係都唔好俾班idog轉左個風向
而家呢個post好似係屌隻錶辣親用家喎

咁可能戴唔慣錶，戴耳環我就會紅同痕，但之後又無事

多謝Ching

班idog轉移視線笑到我仆街

去IFC 或者 APM 精靈吧啦

已經去到話佢好柒都唔夠形容佢有幾咁柒嘅程度

真係好柒 個濕鳩殼同錶帶柒到成隻細路仔膠錶咁

個殼係柒啲
但都係樓主自由黎ge
但連登一向講apple壞話都係負評多

樓豬反轉帶，表面貼肉

去買啦
好多人無事嫁
但都唔少人出事咁囉

睇醫生, 攞張單去APPLE 叫佢找數.

你皮膚受唔到
唔好戴啦
小心皮膚癌

你weak姐

講緊發熱 你班撚屌笑鳩樓主個case做乜
btw堅柒

Se 開心使用中

係
我用佢去行山，計計埋埋成200公里都未花過

柒都唔比講
唔好上連登喇

用case無問題
問題係你個case好柒好撚核突

個殼咁柒，我係錶都想燒你

綠光功率好低
應該係Ox紅光問題
佢應該用緊Garmin出過事嘅第一代Ox

on9先會apple watch用殻

手錶用殼做乜鳩勞力士又要戴殼？

原來你會戴勞力士去做運動

此post已完, search吓金屬敏感

淘返黎扮西牛盾，西牛盾無咁7

自己去睇吓犀牛盾個design係咪同呢個一樣啦 上網都唔識就係度亂咁屌

試過跌爆隻apple watch用唔到 整返仲貴過買過隻 用殼有咩問題 咁個殼柒唔柒就見仁見智啦

正牌犀牛盾其實ok ge, 唔算柒

戴Apple Watch都用殻，咁你戴pp咪要攞個夾萬出街